---
title: Description de la cabane de la mer, location de villa de charme à
  l'Aiguillon-sur-mer, Sud Vendée
description: Maison au coeur du village de l'Aiguillon-sur-mer à proximité
  immédiate de tous les commerces.
---
# La cabane

Votre maison est au cœur du village, à proximité immédiate de tous les commerces.

Au rez de chaussée, la pièce de vie et la cuisine s’ouvrent largement sur une terrasse orientée sud-ouest.

<table>
  <tr>
    <td class="width-50">
      <img src="/medias/dsc02643-1.jpg" title="Le Salon">
    </td>
    <td class="width-50">
      <img src="/medias/dsc02645-1.jpg" title="La salle à manger / cuisine">
    </td>
  </tr>
</table>

L’aile est occupée par 2 chambres, donnant sur le  jardin. La première dispose d’ un lit double, la deuxième de 4 lits simples superposés. Elles sont séparées par une salle de bain commune avec douche à l’italienne et WC.

<table>
  <tr>
    <td class="width-60">
      <img src="/medias/dsc01581.jpg" title="Chambre RDC">
      <img src="/medias/dsc01589.jpg" title="Douche RDC">
    </td>
    <td class="width-40">
      <img src="/medias/dsc01585.jpg" title="Dortoir RDC">
    </td>
  </tr>
</table>

À l’étage, 2 chambres, chacune avec sa salle de douche personnelle et pour l’une d’elle WC privatif, sont séparées par une passerelle surplombant le séjour et permettant là aussi d’avoir 2 espaces de vie distincts.

<table>
  <tr>
    <td :style="{ width: '22%' }">
      <img src="/medias/dsc02622-2.jpg" title="Douche chambre 1 étage">
    </td>
    <td>
      <img src="/medias/20240415_162159-3-.jpg" title="Chambre 1 étage">
    </td>
    <td>
      <img src="/medias/20240415_162919.jpg" title="Chambre 2 étage">
    </td>
  </tr>
</table>

La cour intérieure, orientée sud -ouest, est totalement sans vis à vis, et parfaitement au calme, malgré sa position en centre village.

Devant la maison, un parking fermé permet d’accueillir 2 voitures.

<table>
  <tr>
    <td class="width-50">
      <img src="/medias/20240415_153640-3-.jpg" title="Parking fermé">
    </td>
    <td class="width-50">
      <img src="/medias/20220717_191741.jpg" title="Cour intérieure">
    </td>
  </tr>
</table>

La maison dispose de tout le confort nécessaire:

* four
* micro-ondes
* plaques à induction
* réfrigérateur-congélateur
* lave-vaisselle
* lave-linge
* grill-plancha à gaz
* salon de jardin
* transats
* sèche-cheveux
* ...

Un poêle à pelets complète le chauffage électrique.

Vous disposez, par ailleurs, de vélos, anciens mais en état de fonctionnement.

Enfin, les produits de première nécessité pour la cuisine et le quotidien sont laissés à disposition pour votre arrivée.
